IG又痴線？

Facebook 都有 唔通想停Live ?

Welcome to china

提早罷工?

上唔到...

上唔到+1

0000準時罷工